請裝修專員入來幫忙，馬桶蓋螺絲變到買？

個廁所板好鬆，然後搞搞下俾我搞壞左，請問馬桶蓋膨脹螺絲變到買？ 五金鋪有無？ 無廁所板用好慘

五金鋪應該有啦

Alibaba online stores